依家一街都便衣狗，行動既要小心

借位

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

成日話搜到軍刀同摺刀都唔知係真定假,仲話把刀係為左襲擊你
你一日搜咁多人你唔知邊個有刀,邊個位置收埋把刀,邊個moment拎把刀出黎,我有預謀隊你既話你搜我果陣仲唔係最佳moment?君不見朱經國點中招?
同埋明明廚房刀殺傷力大D

呢幾日留意到好多攬住塊證件牌

仲要有埋便衣車

推

———————————————-
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

基本上每個時間表有寫既活動
都應該充滿便衣狗
但真係極多人既大遊行就未必有
所以勇武真係要睇時間
重要計劃周詳同真心快閃

市民敢救人就唔同講法

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

下,點救呀